英格蘭大名單，Tammy Abraham, Joe Gomez入選

禾轟青年軍大勝

阿仙奴一個都無

熱六個

屌奶星我個一百分呢

英撚各個梯隊最廢係咪大國腳

羊

你

一個阿記都冇

新謝拉特呢？

阿記仲有邊個會入到

楊

禾托7

連加特都入到係因為溫布萊？

喺溫布來入波最多嘅獌聯球員 （好似係）

修夫基教英撚青年軍個陣合作開
垃圾Lin無病無痛應該揀硬佢踢世界杯

冇史摩寧
醒目呀修夫基

條撚樣近年廢到

解圍波仲柒過街場

蝦碌野曼聯其餘人加埋唔夠佢一個多

當年伊雲斯咁，冇信心、心理質素差

龍虎切

修領隊知人善任

6個熱狗正選

連皇馬都屌打